大愛毒：中共不是劉曉波的敵人？

點解係咁 share 劉呢篇文?

叫人唔好嬲中共?

,